### Opis
Aplikacja umożliwia zarządzanie notatkami (listowanie, dodawanie, edytowanie, usuwanie) oraz pobranie (request GET) i wyświetlenie losowego cytatu (z API quotesondesign.com).
### Wykorzystane biblioteki
- SQLite.Net-PCL
- Newtonsoft.Json